唔係好明仲咁多人買支那股

唔係話要擺食藍店？ 黃色經濟圈
但財經台個鳩個又美團又700？
雙重標準到呢

搵支那錢（搵到既話）有乜問題？
同奶共係兩回事黎好似

標準答案

搵大陸 / 政府 錢洗番苟黃圈

我地要集合多d股權，咁先可以有話事權

同股不同權
一陣爆鑊渣都冇

呢個世界九成財富集中係1%人，所以是好多有錢人買支那股
你唔是以為連登仔是果1%啊